
                      Recuperando al gran Vin Diese como Dom Toreto y Paul Walker como O`conner  llega Fast & Furious 5 Con increíbles dosis de acción y adrenalina en estado puro.
Saldrás del cine con una agradable sensación.
Merece  sobradamente el precio de la entrada es mas, puntualizar  que resulta increíblemente visual desde la butaca.
Poco hay en ella que no incite a ir al cine.
Lo negativo; añadir la mala interpretación de Elsa Pataqui que digamos” brilla  por su ausencia” al  lado de actores de cierto calibre. Aún así, aquí  tenéis ya casi un clásico en películas de acción y velocidad.
¿Qué mejores ingredientes para este puente lluvioso que, una buena tarde de cine, adrenalina, música más que electrónica y, palomitas?.
        
            